一人一條最短既巴士路線

我先 : K17

71b.

東涌37S邊有得輸

行車里數最短路線：九巴K18線，行車里數為1.3公里。

最短點樣一人一條

淨係計全日雙向服務路線咪K18
計埋假日/單向路線應該唔係佢~

連登仔最短但係一人都有一條

每人都係講嗰一條

87P

37S得1.1km

106 坐完條命最短

54

272k

273帳面上唔係最短
但啲人喺華明出發 多數唔等佢U返去粉火 喺蓬瀛仙館就會落車過隧道去對面車程800米

九巴71B 富亨去大埔中心 2.3公里
九巴7M 樂富去竹園邨 3.1公里

點解好似集中係大埔？

係北區

仲要收$3.5
雖然貴唔過大埔堆K乜K物但1-2分鐘一班仲超多人搭
長期高踞九巴最賺錢路線第一位

大埔啲K巴轉黨鐵免費嘛 貴都冇人理
北區好多都係焗住要一程駁腳先搭到黨鐵

利申覺得搭跨區巴士仲方便

坐火車轉K車唔係免費咩，我諗應該冇咩人坐K車唔會轉火車

36M

上年7月之後冇搭過鐵啦

因為住華明班人唔會大熱天時選擇行去火車站

華明大帝好多巴士周圍去

住華明有邊度搭唔到巴士要搭鐵
我老母都識唔搭黨鐵啦

利申細個上水返學搭鐵